消息指本港今日（13/3）確診回吐 新增逾40宗個案！

回落返 冇事

2日100

第5波完結

3日後無確診

想唔想第五波
想 繼續wfh 經濟攬炒
唔想

第五波已完

唔夠100即係冇事啦

入面個營啦d人都

60 - 40 - 20 - 0

冇事了

有第5波都未必再有WFH

安全了
有錢佬又除罩做gym

快d收緊防疫措施
好想多啲鋪執 失業率上升

咁嚴峻，政府肯禁堂食未

無事啦

我買左武肺牛證 點算 30宗就要打靶

打靶啫，又唔係打科興

回落了 無事啦